點解男牙醫洗牙時要搵賓周對住個客🤔

🤔

女護士幫我洗。全程望住佢對波

小心人妖牙ching

死基佬

袋底洗牙

公道啊
女牙醫都拎個對波隊住你個頭

溝到waiwai未

A09!!!!!!!!

又性幻想

抄po狗 同上頭report左 等扣糧

waiwai成日用個閪對住d客

手足好波

真心 試過洗牙 女牙醫好撚大波 對波係咁捽我個頭

要加啲液體洗牙乾淨啲